銀聯新優惠！消費 $500 送 $50! Tap & Go 版獨享

香港咁多個流動支付銀包，除左八達通，版主 Keith 用得最多嘅係 Tap & Go 拍住賞。原因好簡單，因為佢係一張 Mastercard 預付卡，仲有實體卡提供，只要間舖收 Mastercard，而我張卡又有錢就可以用。今日 Tap & Go 拍住賞宣佈多一個 Option: Tap & Go 拍住賞「銀聯」版。

今日 22/3 HKT Payment 宣佈推出 Tap & Go 拍住賞銀聯 UnionPay 預付卡。呢張 Tap & Go 其實又係一張銀聯卡，跟 MasterCard 版本一樣，可以係接受銀聯付款嘅地方消費。

Tap & Go 拍住賞銀聯 UnionPay 預付卡特色如下：
1）可在香港、海外及中國大陸使用
2）雙幣卡，中國大陸使用，會由中國大陸戶口部份扣錢，而香港及海外使用，會係港幣戶口扣錢。係 Tap & Go 手機銀包做即時兌換港幣及人民幣，匯率由 HKT Payment Ltd 提供
3）於 3 月 23 日至 5 月 31 日期間，用呢張卡消費滿 HK$500 (可累積)，可獲 HK$50 儲值額回贈
4）六個月內未有任何 Trancation，會有 HK$10 收費
5） 今年內支援 Apple Pay
6） 支援拍卡「閃付」，跟 MasterCard 一樣，可以拍卡付款 （只要商戶支援銀聯閃付)
7) 推廣期內，海外簽帳免手續費